無綫搞樂壇頒獎禮真係好出色

阿豬阿狗都有獎攞，擺撚明係圍爐獎啦

Meanwhile in ViuTV : Keung To

ViuTV 都唔差
姜b都可以做星 仲要做歌星
心諗係咪未聽過張學友唱歌？

不過viu 話題性多過Tvb

Pinku pinku的世界
等我變粒pick出嚟先